PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線中場 / 中堅 打比賽

PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線中場 / 中堅 打比賽

開波時間 2200 - 0130

陣式4231 / 433 防守反擊 彈得快

中場 - 攻 / 守 傳波 現位快 護波好

中堅 - 識包波 頭鎚好

常上線 有咪

psn hugohui10

推

.